唔好再話警察係有牌黑社會

黑社會交足保護費都唔會比人搞

交稅餵飽班警犬反而比狗咬 畜牲真係畜牲

屌你老母 交咁撚多稅比你用子彈射鳩我？！
痴撚左線

如果交保護費都無用 點解重要交落去

黑社會交足保護費都唔會比人搞

你認真？？識人開地鋪交足錢都唔掂最後執笠